情願死廿萬個連登仔換馬勒當拿復活

一隻老衲值幾多隻連登仔？

老衲無價

咁用半隻老衲換

連登事件

勞比度叔叔

我也是

樓主第一個死先

連登仔有廿萬咁多?

老衲就一個都嫌多

手球球王